20200925 我愛中間淳太

即時 MBS ミトン！

淳太換季了

今日呢個節目講貓仔/講大學/講大倉單嘢

剛剛立到一陣講埋支那人要節食